記住今次就算殖民政府撤回送終條例

佢之後都可以再推過，所以為保港人安全，我哋要一鼓作氣爭取埋真普選甚至係香港獨立！！

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

就危就有機
要好好把握

成功左之後要宣傳既係香港人既成功
唔係和理非路線成功

成立臨時政府

推